年年咁多香港人俾支那人呃錢, .點解政府從來都唔提引返支那人黎香港受審？

因為引渡法唔係為香港人, 只係懲罰香港人用

班仆街幾時死